有冇人試過瞓教喊醒

發現真係喊 又好快瞓返

有 仲會喊到抽搐

我尋咪就係

最近試過兩次 好記得係發夢同外公嘈交 之後就開始一到訓一到喊(係發完哂個夢 之前黑哂 跟住就開始喊
第一次喊到半醒 抹眼淚 之後繼續沉睡
第二次係男朋友屋企 都係差唔多夢境 只係嘈嘅嘢唔同咗 之後又係喊到自己半醒
聽到男朋友係咁叫醒我問我咩事
但係我完全比唔到反應 佢事後話我喊咗一陣就自動訓死咗 嚇死佢